一人一個做兵辛酸史

我先
明知佢美國有個男朋友
但次次佢約去街都隨傳隨到
同佢出街仲會撘下博頭 翹下手
好似拍拖咁
身邊啲fd都以為我地有嘢
不過佢好似好愛佢男朋友

過去左就唔好再諗啦

做兵都可以發動軍事政變

不如你講白啲

飲酒撩下佢扑野，信我

反正佢遲早都會甩你 與其比佢操控住你既方向 趙完鬆 不如轟烈d拎返控制權 反而有50%機會做正印

巴打好似有經驗
不如分享下

有得翹下手撘下膊頭都算係兩個人開心過啊
何必話自己係兵搞到自己一文不值

一係得 一係唔得 所以50%?

我也開心飲過酒

不嬲都係咁計
唔通我話得0.27%咩

求分享

狠心d 直接唔理佢
佢會緊張過你
兩星期內一定搵番你
之後點做唔洗多講啦
不過老老豆豆
人地有仔你就唔好諗住搞人啦

同巴打差不多 不過我long d
明知人哋有男朋友都仲中個頭埋去
學都唔返專登飛去搵佢
有拖手有擁抱有錫 其實都唔知佢鍾意我定係鍾意佢男朋友 但係佢又唔肯同佢男朋友分手 但又會日日同我傾電話
不過當佢同佢男朋友一齊住（有時） 佢係完全唔理我 諗起佢同佢男朋友

用緊呢招 冇理佢

巴打呢種感受真係好on9